<resources>
    <string name="app_name">Garden Assistant</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="action_change_greenhouse_name">Изменить название</string>
    <string name="action_delete_greenhouse">Удалить теплицу</string>

    <string name="vegetables">Овощи</string>
    <string name="firebase_access">Сохранить этот список овощей\n или загрузить его из Облака?</string>
    <string name="empty">(Пусто)</string>
    <string name="save_question">Сохранить?</string>
    <string name="error">В Облаке пусто!</string>
    <string name="phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="phone_number_example">8 844 333 22 11</string>
    <string name="add_phone_number">Укажите номер телефона, на \nкоторый будут приходить СМС-сообщения\n с информацией о теплице</string>
    <string name="check_email">На вашу почту было отправлено письмо для подтверждения регистрации!</string>
    <string name="error_firebase">К сожалению, в Облаке пока что\n ничего нет. Ваш список овощей\n не был изменён</string>
    <string name="connect_to_greenhouse">Подключитесь к теплице!</string>
    <string name="garden">Мой Огород</string>
    <string name="login">Вход</string>
    <string name="register">Регистрация</string>
    <string name="greenhouse">Моя Теплица</string>
    <string name="search_hint">Найти растение</string>
    <string name="humidity">Влажность:</string>
    <string name="temperature">Температура:</string>
    <string name="recommend_temperature">Рекомендуемая t: </string>
    <string name="depth_of_landing">Глубина Посадки: </string>
    <string name="plant_distance">S Между Растениями: </string>
    <string name="row_distance">S Между Грядками: </string>
    <string name="plant_days">Время Созревания: </string>
    <string name="developers">►Разработчик: Maxim Lyovkin\n\n►Связаться:\ngarden.assistant.app@gmail.com - пишите об ошибках и ваших предложениях</string>
    <string name="change_name">Измените название теплицы:</string>
    <string name="new_name">Новое название</string>
    <string name="action_exit">Выйти</string>
    <string name="action_add_greenhouse">Добавить Теплицу</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string-array name="vegetables">
        <item>Помидор</item>
        <item>Огурец</item>
        <item>Свекла</item>
        <item>Болгарский Перец</item>
        <item>Красный Перец</item>
        <item>Лук Репчатый</item>
        <item>Чеснок</item>
        <item>Морковь</item>
        <item>Капуста</item>
        <item>Тыква</item>
        <item>Баклажан</item>
        <item>Картофель</item>
        <item>Помидоры Черри</item>
        <item>Брокколи</item>
        <item>Артишок</item>
        <item>Горох</item>
        <item>Кабачок</item>
        <item>Редис</item>
        <item>Патиссон</item>
    </string-array>
    <string-array name="artichoke">
        <item>Артишок</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод требует много места\n\n
            ♦Любит прямой солнечный свет\n\n
            ♦Нуждается в обильном поливе\n\n
            ♦Необходимо содержать в тепле\n\n
            ♦От жары снижается качество плодов\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
            Согласно принятому определению, артишок – это травянистое растение Carciofi из семейства Астровых родом из Азии, распространенный в культуре потребления Средиземноморья.
            В кулинарии употребляется молодой нераскрывшийся бутон сизо-фиолетового цветка, который напоминает чертополох из-за многослойной чешуи.
            Из 140 разновидностей растений в пищу можно использовать только 40 видов. Центром выращивания артишоков является Калифорния.
            На рынке встречаются круглые и вытянутые бутоны, разных оттенков, с шипами или без них. Иногда встречается бутон с корзинкой.
        </item>
        <item>20-25°С</item>
        <item>5 см</item>
        <item>75 см</item>
        <item>90 см</item>
        <item>65 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="aubergine">
        <item>Баклажан</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Нуждается в обильном поливе\n\n
            ♦Необходимо содержать в тепле\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Рассада не переносит сквозняки\n\n
            ♦Лучше выращивать в теплице
        </item>
        <item>
            Баклажан (паслен темноплодный) – многолетнее травянистое растение, принадлежащее к семейству Пасленовых.
            Имеет плоды, применяемые в кулинарии. Окультуривать его начали 1500 лет назад в тропических областях Индии, Среднего Востока и Южной Азии.
            В Россию баклажан впервые завезли торговцы в 17 веке. Необычное растение понравилось людям и постепенно стало популярным овощем на огороде и продуктом питания в кулинарии.
            Сначала баклажан распространился в центральных и южных регионах, а позднее попал на север.
        </item>
        <item>23-27°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>70 см</item>
        <item>70 см</item>
        <item>120 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="bulgarian_pepper">
        <item>Болгарский Перец</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Нуждается в обильном поливе\n\n
            ♦Необходимо содержать в тепле\n\n
            ♦Не любит сильного ветра\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Не любит пикировку\n\n
            ♦Лучше выращивать в теплице
        </item>
        <item>
            Болгарский перец – это один из сортов сладкого Овощного перца, принадлежащего к семейству Пасленовые.
            В природе в диком виде овощной перец встречается в тропических регионах Америки и является многолетним растением,
            окультуренный перец разводится практически на всех континентах и является однолетним. Плоды болгарского перца могут
            быть красного, оранжевого, коричневого или желтого цветов, различной величины и формы.
        </item>
        <item>18-25°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>70 см</item>
        <item>40 см</item>
        <item>90 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="broccoli">
        <item>Брокколи</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит подкормки\n\n
            ♦Нуждается в поливе\n\n
            ♦Не любит жару\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
            Брокколи — овощная однолетняя культура, подвид цветной капусты, включающий в себя спаржевые сорта с головками зеленого и фиолетового цвета.
            Она во многом схожа с цветной капустой, но головка её более рыхлая. Брокколи, полезные свойства и неприхотливость в
            выращивании которой первыми обнаружили итальянцы, отваривают, обжаривают, консервируют, замораживают, готовят с ней вкусные супы и салаты.
        </item>
        <item>15-20°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>50 см</item>
        <item>40 см</item>
        <item>70 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="tomato">
        <item>Помидор</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит суглинистую почву\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Любит удобрения\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Томат, или помидор — однолетнее или многолетнее травянистое растение, вид рода
          Паслён семейства Паслёновые. Возделывается как овощная культура.Различие между
          научным и бытовым (кулинарным) представлением о плодах, ягодаx, фруктах, овощах
          в случае томата (как и некоторых других растений, например, огурцов) приводит к
          путанице. Плоды томата — с точки зрения ботаники — многогнёздные синкарпные ягоды.
          В английском языке не существует разницы между терминами фрукт и плод. В 1893 году
          Верховный суд США единогласно признал, что при взимании таможенных сборов помидоры,
          по способу их использования, следует считать овощами, поскольку они подавались на обед,
          а не на десерт (хотя суд отметил, что с ботанической точки зрения томаты — это ягоды).
        </item>
        <item>20-24°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>90 см</item>
        <item>95 см</item>
        <item>75 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="cucumber">
        <item>Огурец</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит суглинистую почву\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Не переносит обилие удобрений\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Огурец обыкновенный, или Огурец посевной — однолетнее травянистое растение,
          вид рода Огурец семейства Тыквенные, овощная культура. Огурец появился в культуре
          более 6 тысяч лет назад. Родина этого вида — тропические и субтропические районы
          Индии, подножия Гималаев, где он до сих пор растёт в естественных условиях. Упомянут
          в Библии как овощ Египта.Эта культура была известна уже грекам, от которых перешла к
          римлянам, и в эпоху Карла Великого была распространена уже по Средней Европе.
        </item>
        <item>23-26°С</item>
        <item>2 см</item>
        <item>30 см</item>
        <item>120 см</item>
        <item>65 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="peas">
        <item>Горох</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Нуждается в поливе\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Плод любит безветренную погоду\n\n
            ♦Лучше выращивать в огороде
        </item>
        <item>
            Горох – самое популярное растение из бобовых. Это объясняется тем, что его несложно выращивать, он дает богатый урожай, хорошо насыщает, его нетрудно готовить.
            Также горох известен своими лечебными свойствами, что обусловлено его уникальным составом: в нем содержится много, в том числе и очень редких, витаминов и минералов.
        </item>
        <item>12-21°С</item>
        <item>5 см</item>
        <item>10 см</item>
        <item>50 см</item>
        <item>60 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="tomatoes_cherry">
        <item>Помидоры Черри</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит суглинистую почву\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Любит обилие удобрений\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Томат черри — разновидность томатов с небольшими плодами (ещё одно название —
          Вишнёвый томат), культивируется с начала 1800-х годов. Считается, что они произошли
          из Перу или северной части Чили. Размеры томатов черри разнообразны, некоторые
          сравнимы с мячом для гольфа. Форма плода от сферической до слегка вытянутой. Обычно
          красные, хотя существуют сорта с жёлтыми, зелёными и чёрными плодами.
        </item>
        <item>21-27°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>50 см</item>
        <item>60 см</item>
        <item>80 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="zucchini">
        <item>Кабачок</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Нуждается в поливе\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
                Кабачок – это одна из разновидностей обыкновенной тыквы. Плоды растения употребляют в пищу.
            Они могут быть желтого, черного, белого или зеленого цвета. Съедобная мякоть имеет нежный и приятный вкус.
            Она хорошо сочетается с различными овощами.
        </item>
        <item>15-24°С</item>
        <item>2 см</item>
        <item>100 см</item>
        <item>90 см</item>
        <item>110 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="cabbage">
        <item>Капуста</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод плохо переносит затенение\n\n
            ♦Нуждается в поливе\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Не выносит жару\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
                Капуста представляет собой древнейшее растение семейства крестоцветных. Она имеет большое разнообразие видов.
            Произрастает капуста практически во всех странах с умеренным климатом. Основной зоной выращивания данного овоща в
            России является нечерноземная часть Сибири. Капуста произрастает повсеместно, но наиболее распространена именно в этой зоне.
            Капусте присущи гладкие или морщинистые листья с большими прожилками, имеющие более светлый цвет ближе к центру.
            Корневая система овоща хорошо разветвленная и довольна мощная.
        </item>
        <item>10-17°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>45 см</item>
        <item>90 см</item>
        <item>75 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="potato">
        <item>Картофель</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плохо переносит затемнение\n\n
            ♦Нуждается в поливе\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Не выносит недостаток влаги\n\n
            ♦Нельзя выращивать в теплице
        </item>
        <item>
           Картофель - многолетнее клубненосное травянистое растение из рода Паслён семейства Паслёновые.
          Клубни картофеля являются важным продуктом питания, в отличие от ядовитых плодов.Клубни созревают в
          августе — сентябре.Родина картофеля - Южная Америка, где до сих пор можно встретить дикорастущий картофель.
          Введение картофеля в культуру было начато примерно 14 тыс. лет назад индейцами Южной Америки. Они не только
          употребляли картофель в пищу, но и поклонялись ему, считая одухотворённым существом.
        </item>
        <item>10-17°С</item>
        <item>10 см</item>
        <item>30 см</item>
        <item>60 см</item>
        <item>90 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="beet">
        <item>Свекла</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит тепло\n\n
            ♦Не выносит жару\n\n
            ♦Не выносит обилие влаги\n\n
            ♦Не переносит заморозки\n\n
            ♦Не переносит обилие удобрений\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Свекла столовая, или свекла обыкновенная – одно-, двух- или многолетнее травянистое растение,
          представитель семейства Амарантовые. В некоторых областях России, в Украине и
          Беларуси чаше употребляется название буряк. Опыляется перекрестно. Выращивается в основном
          ради корнеплодов, но листья могут использоваться на корм скоту.Свекла выдерживает засоление гораздо
          легче, чем морковь, но чувствительна к кислотности почвы, рН-5 приводит к гибели растений.
        </item>
        <item>18-28°С</item>
        <item>2 см</item>
        <item>15 см</item>
        <item>45 см</item>
        <item>60 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="onion">
        <item>Лук Репчатый</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Не переносит обилие влаги\n\n
            ♦Любит удобрения\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Лук репчатый — многолетнее травянистое растение, вид рода Лук семейства
          Луковые, широко распространённая овощная культура. В культуре известен свыше
          5 тысяч лет.Средняя урожайность репчатого лука — около 350 центнеров с гектара.
          Лучший урожай достигается при температуре 18-20 °С. При температуре ниже 13 °C
          развитие луковиц замедляется, устойчивость к заболеваниям снижается. При жаркой
          сухой погоде ухудшается вкус зелени.Выведено множество сортов, различающихся вкусом
          и количеством луковиц, а также скороспелостью. В Крыму популярен лук с фиолетовой
          кожурой, так называемый «ялтинский лук». Острые сорта выращиваются в двухлетней
          культуре, сладкие и полуострые — в однолетней.
        </item>
        <item>15-20°С</item>
        <item>4 см</item>
        <item>10 см</item>
        <item>30 см</item>
        <item>95 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="radish">
        <item>Редис</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Длинный световой день плохо влияет на плод\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Любит прохладу\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Плохо переносит обилие удобрений\n\n
            ♦Нельзя выращивать в теплице
        </item>
        <item>
           Редис — съедобное растение и выращивается как овощ во многих странах мира. Его название
          происходит от лат. radix — корень.В пищу обычно употребляют корнеплоды, которые имеют диаметр
          от 2,5 см и покрыты тонкой кожей, окрашенной в красный, розовый или бело-розовый цвет. Корнеплоды
          редиса имеют острый вкус. Такой типичный вкус редиса обусловлен содержанием в растении горчичного
          масла.Кроме употребления в пищу редис также часто используется для маркировки линии посевов других
          овощных культур, таких как лук или морковь.
        </item>
        <item>6-20°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>5 см</item>
        <item>15 см</item>
        <item>30 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="chili_pepper">
        <item>Красный перец</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит рыхлую почву\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Любит удобрения\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Красный острый перец — свежие или высушенные плоды определённых сортов тропического
          полукустарника Capsicum annuum; пряность, имеющая жгучий вкус.Название перца в русском
          языке созвучно с названием страны Чили, однако происходит от «chilli» из астекских языков
          науатль (современная Мексика) и переводится как «красный». Родина этого растения — тропическая
          Америка. Как свидетельствуют находки в перуанских погребениях, его культивировали здесь ещё
          задолго до прибытия европейцев в Америку. Испанцы и португальцы, которые во время своих мореплаваний
          открыли эти специи для европейцев, назвали его «индианским». В настоящее время острый перец выращивают
          в большинстве стран, расположенных в тропиках, но больше всего — в Индии и Таиланде.
        </item>
        <item>18-24°С</item>
        <item>0,5 см</item>
        <item>50 см</item>
        <item>55 см</item>
        <item>80 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="pumpkin">
        <item>Тыква</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит компост\n\n
            ♦Не выносит прохладу\n\n
            ♦Не переносит жару\n\n
            ♦Не требует много влаги\n\n
            ♦Нельзя выращивать в теплице
        </item>
        <item>
           Тыква — род травянистых растений семейства Тыквенные.Под словом «тыква» в России
          обычно понимаются виды Тыква обыкновенная и Тыква гигантская, широко распространённые
          и культивируемые как пищевое и кормовое растение. В отличие от декоративных, съедобные
          сорта тыквы употребляются в пищу. После тепловой обработки варёная или печёная тыква
          очень хорошо усваивается организмом и широко применяется даже для детского и диетического
          питания. Также хорошо используется для салатов и гарниров.
        </item>
        <item>15-20°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>90 см</item>
        <item>110 см</item>
        <item>101 день</item>
    </string-array>
    <string-array name="carrot">
        <item>Морковь</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит рыхлую почву\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Любит обилие удобрений\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Можно выращивать в теплице/огороде
        </item>
        <item>
           Морковь посевная — двулетнее растение, подвид вида морковь дикая. Обычно
          в быту под словом «морковь» подразумевается широко распространенный корнеплод
          именно этого растения. Культивируется на протяжении четырёх тысяч лет, в настоящее
          время выведено множество разновидностей и культиваров (сортов) этого вида.Предположительно,
          морковь впервые начали выращивать в Афганистане, где до сих пор произрастает больше
          всего различных видов моркови. Ближайшим диким видом является дикая морковь: культурные сорта
          были выведены из неё путём селекции. Из сброшенных семян садовой моркови обычно получаются
          растения со съедобным ветвистым корнем, отличающимся горьким, деревянистым привкусом.
        </item>
        <item>6-20°С</item>
        <item>1 см</item>
        <item>5 см</item>
        <item>25 см</item>
        <item>65 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="squash">
        <item>Патиссон</item>
        <item>
            Особенности:\n
            ♦Плод любит пространство\n\n
            ♦Любит влагу\n\n
            ♦Любит тепло\n\n
            ♦Любит солнечный свет\n\n
            ♦Любит удобрения\n\n
            ♦Нельзя выращивать в теплице
        </item>
        <item>
           Патиссоны (тарелочные тыквы) – более влаголюбивая и требовательная к условиям выращивания
          культура, чем кабачки. Патиссоны имеют кустовую форму. Плоды белые и желтые, форма плода
          сильно сплюснутая, медузовидная, мякоть упругая, хрустящая, нежная. По вкусу этот овощ напоминает
          грибы. Патиссоны хороши вареными, тушеными, жареными, их маринуют и солят. В пищу идут как молодые
          завязи, так и крупные плоды. Они также являются лечебным и диетическим продуктом.
        </item>
        <item>15-24°С</item>
        <item>4 см</item>
        <item>45 см</item>
        <item>100 см</item>
        <item>70 дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="temperature_max">
        <item>Высокая температура в теплице!</item>
        <item>В вашей теплице слишком высокая температура!</item>
        <item>Высокая температура, откройте форточки в теплице!</item>
        <item>Температура в теплице поднялась выше нормы!</item>
    </string-array>
    <string-array name="temperature_min">
        <item>Низкая температура в теплице!</item>
        <item>В вашей теплице слишком низкая температура!</item>
        <item>Низкая температура, закройте форточки в теплице!</item>
        <item>Температура в теплице опустилась ниже нормы!</item>
    </string-array>
    <string-array name="humidity_min">
        <item>Низкая влажность в теплице!</item>
        <item>В вашей теплице слишком сухо!</item>
        <item>Низкая влажность, закройте форточки в теплице!</item>
        <item>Влажность в теплице опустилась ниже нормы!</item>
    </string-array>
    <string-array name="humidity_max">
        <item>Высокая влажность в теплице!</item>
        <item>В вашей теплице слишком влажно!</item>
        <item>Высокая влажность, откройте форточки в теплице!</item>
        <item>Влажность в теплице поднялась выше нормы!</item>
    </string-array>
    <!-- Strings relatedfragment_login_tabsogin -->
    <string name="title_activity_login">Вход</string>
    <string name="login_info">Войдите для того, чтобы воспользоваться теплицей</string>

    <string name="label_google_sign_in">Firebase + Google Sign In</string>
    <string name="desc_google_sign_in">Use a Google Sign In credential to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_facebook_login">Firebase + Facebook Login</string>
    <string name="desc_facebook_login">Use a Facebook Login credential to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_twitter_login">Firebase + Twitter Login</string>
    <string name="desc_twitter_login">Use a Twitter Login credential to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_emailpassword">Email/Password Authentication</string>
    <string name="desc_emailpassword">Use an email and password to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_passwordless">Passwordless Authentication</string>
    <string name="desc_passwordless">Use only an email to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_phone_auth">Phone Number Authentication</string>
    <string name="desc_phone_auth">Use a phone number to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_anonymous_auth">Anonymous Authentication</string>
    <string name="desc_anonymous_auth">Sign in anonymously and then later upgrade to a full Firebase Auth user.</string>

    <string name="label_custom_auth">Custom Authentication</string>
    <string name="desc_custom_auth">Use a custom token signed by your own server to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="label_firebase_ui">FirebaseUI Auth</string>
    <string name="desc_firebase_ui">Use the FirebaseUI-Android library to authenticate with Firebase.</string>

    <string name="hint_user_id">User ID</string>
    <string name="get_custom_token">Получить Token</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="create_account">Создать Аккаунт</string>
    <string name="send_link">Send Link</string>
    <string name="sign_out">Назад</string>
    <string name="verify_email">Подтвердить</string>
    <string name="disconnect">Отключение</string>
    <string name="loading">Загрузка…</string>
    <string name="custom_token">Custom Token</string>
    <string name="signed_in">Вы успешно вошли!</string>
    <string name="signed_out">Вы успешно вышли!</string>
    <string name="token_null">Token: null</string>
    <string name="hint_email">Почта</string>
    <string name="action_sign">Войти</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать, я твой помощник!</string>
    <string name="hint_repeat_password">Повторите пароль</string>
    <string name="connect_to_greenhouse_button">Подключиться к теплице</string>
    <string name="waiting_connecting">Ожидание подключения</string>
    <string name="greenhouse_not_connected">Ваша теплица еще не подключена!</string>
    <string name="hint_password">Пароль</string>
    <string name="auth_failed">Не удалось создать аккаунт</string>
    <string name="start_phone_auth">Start</string>
    <string name="verify_phone_auth">Verify</string>
    <string name="resend_phone_auth">Resend</string>
    <string name="hint_phone_number">Номер Телефона</string>
    <string name="hint_verification_code">Verification Code</string>
    <string name="status_code_sent">Code Sent</string>
    <string name="status_verification_failed">Verification failed</string>
    <string name="status_verification_succeeded">Verification succeeded</string>
    <string name="status_sign_in_failed">Sign-in failed</string>
    <string name="instant_validation">(instant validation)</string>

    <string name="firebase_status_fmt">Firebase User: %s</string>
    <string name="firebase_user_management">Firebase User Management</string>

    <string name="google_status_fmt">Google User: %s</string>
    <string name="google_title_text">Google Sign In</string>

    <string name="facebook_status_fmt">Facebook User: %s</string>
    <string name="facebook_title_text">Facebook Login</string>

    <string name="emailpassword_status_fmt">Email User: %1$s (verified: %2$b)</string>
    <string name="emailpassword_title_text">Email and Password</string>

    <string name="passwordless_status_fmt">Email User: %1$s (verified: %2$b)</string>
    <string name="passwordless_title_text">Passwordless Sign In</string>
    <string name="status_email_not_sent">Send link to your email to get started.</string>
    <string name="status_email_sent">Link sent, check your email to continue.</string>
    <string name="status_link_found">Link received, enter email to sign in.</string>

    <string name="phone_title_text">Phone Number</string>

    <string name="twitter_status_fmt">Twitter User: %s</string>
    <string name="twitter_title_text">Twitter Login</string>

    <string name="firebaseui_status_fmt">Firebase User: %s</string>
    <string name="firebaseui_title_text">FirebaseUI Auth</string>

    <string name="id_fmt">User ID: %s</string>
    <string name="email_fmt">Email: %s</string>
    <string name="title_activity_">Activity</string>
</resources>
